點睇技術轉移民去做藍領

有個電工b牌 聽講澳洲好好搵

1